港鐵馬鞍山綫及荃灣綫列車服務受阻

港鐵馬鞍山綫及荃灣綫列車服務受阻
2017-07-29 HKT 18:05

運輸署表示，接獲港鐵通知，馬鞍山綫及荃灣綫列車服務受阻，提醒市民為行程預留充裕時間。

有邊日係無事正常

差D焗撚死

龜鐵網頁: 無事呀喂

屌 頭先搭馬鐵入馬鞍山搭左半個鐘